# Schlechter Traum

Ich hatte einen schlechten Traum, <br>

sah einen verbrannten Raum, <br>

eine Frau mit ihrem Kleid, <br>

wegen ihrem toten Kinde schreit.<br>

<br>

Arzt sah den verbrannten Raum, <br>

die Frau war zusehen kaum, <br>

als der Arzt kam in der Not, <br>

war das Kind schon lange tot<br>